我屌你老母CSL

垃撚圾到咁
周圍都收唔撚到
地鐵可以完全收唔到
之後有啲send張相都load好耐
200幾蚊一個月先得8激4G
用晒唔係減速
係要你再買data，幾錢啊？
$28 先得200mb
$50 先得1gb
我屌你老母閪

入撚咗坑就快啲轉台
但想轉台嘅真係千撚祈咪撚揀CSL！

睇錯cls

3G 轉E
唔識上番去 dklm

真，點解可以廢成咁
以前都冇咁差
同3G冇分別
人哋又平，又推4.5g/5g
起碼周圍都收到
係呢個CSL咁撚垃圾